# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-19 09:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-27 17:35+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:53
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>Turn off</span> your computer now? \n"
"\n"
"The system will shut down in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"现在<span foreground='#cc5744'>关机</span>吗？\n"
"\n"
"系统将在%s秒后自动关机。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>Restart</span> your computer now?\n"
"\n"
"The system will restart in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"现在<span foreground='#cc5744'>重启</span>吗？\n"
"\n"
"系统将在%s秒后自动重启。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:59
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>Suspend</span> your computer now?\n"
"\n"
"The system will suspend in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"现在<span foreground='#cc5744'>待机</span>吗？\n"
"\n"
"系统将在%s秒后自动待机。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:62
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>Log out</span> of your system now?\n"
"\n"
"You will be automatically logged out in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"现在<span foreground='#cc5744'>注销</span>吗？\n"
"\n"
"系统将在%s秒后自动注销。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:65
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>A program is still running:</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>有一个程序仍在运行中：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:66
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>%s programs are still running:</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>%s个程序仍在运行中：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:67
msgid ""
"Waiting for applications to terminate. Interrupting these may cause "
"unexpected results."
msgstr "正在等候程序结束。中断程序可能导致您的工作成果丢失。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:74
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>The Software Center is still running.</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#cc5744'>软件中心仍在运行中：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:84
msgid ""
"\n"
"We have detected that the system is running on a <span "
"foreground='#cc5744'>virtual machine</span>. It's strongly recommended that "
"you install Linux Deepin on your hard disk to get the best experience "
"possible."
msgstr ""
"\n"
"我们注意到您的系统是在<span foreground='#cc5744'>虚拟机</span>下运行，建议您"
"尽可能使用硬盘安装 Linux Deepin 以获得最佳性能体验。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:107 ../src/tray_shutdown_gui.py:96
#: ../src/power_view.py:62
msgid "Shut down"
msgstr "关机"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:108
msgid "Force shut down"
msgstr "强制关机"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:113 ../src/tray_shutdown_gui.py:99
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:114
msgid "Force restart"
msgstr "强制重启"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:119 ../src/tray_shutdown_gui.py:102
#: ../src/power_view.py:61 ../src/power_view.py:137
msgid "Suspend"
msgstr "待机"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:120
msgid "Force suspend"
msgstr "强制待机"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:125 ../src/tray_shutdown_gui.py:105
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:126
msgid "Force log out"
msgstr "强制注销"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:309
msgid "Don't prompt again"
msgstr "不再提醒"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:309
msgid "I see"
msgstr "我知道了"

#: ../src/search_keyword.py:29 ../src/power_view.py:74
msgid "Power Button Settings"
msgstr "电源按钮配置"

#: ../src/search_keyword.py:30 ../src/power_view.py:82
msgid "When I press the power button"
msgstr "按电源按钮时"

#: ../src/search_keyword.py:31 ../src/power_view.py:94
msgid "When I close the lid"
msgstr "合上笔记本盖子时"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "When I press the sleep button"
msgstr "按睡眠按钮时"

#: ../src/search_keyword.py:33 ../src/power_view.py:107
msgid "Power Saving Settings"
msgstr "电源节能设置"

#: ../src/search_keyword.py:34
msgid "Hibernate"
msgstr "进入休眠状态"

#: ../src/search_keyword.py:35
msgid "Turn off hard disk"
msgstr "关闭硬盘"

#: ../src/search_keyword.py:36 ../src/power_view.py:125
msgid "Turn off monitor"
msgstr "关闭显示器"

#: ../src/search_keyword.py:37 ../src/power_view.py:166
msgid "Require password when computer wakes"
msgstr "唤醒时的密码保护"

#: ../src/search_keyword.py:38 ../src/power_view.py:189
msgid "Always show icon in the tray"
msgstr "在系统托盘显示电池状态"

#: ../src/tray_dialog.py:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/tray_dialog.py:43
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: ../src/tray_shutdown_gui.py:93
msgid "Switch user"
msgstr "切换用户"

#: ../src/tray_shutdown_gui.py:108
msgid "Lock"
msgstr "锁屏"

#: ../src/power_view.py:50
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: ../src/power_view.py:51 ../src/power_view.py:52 ../src/power_view.py:53
#: ../src/power_view.py:54
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: ../src/power_view.py:55
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: ../src/power_view.py:56
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../src/power_view.py:60
msgid "Do nothing"
msgstr "不采取任何措施"

#: ../src/power_view.py:64
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: ../src/power_view.py:65
msgid "Power saver"
msgstr "节能"

#: ../src/power_view.py:66
msgid "High performance"
msgstr "高性能"

#: ../src/power_view.py:67
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../src/power_view.py:113
msgid "Power Plan"
msgstr "电源计划"

#: ../src/power_view.py:150
msgid "Battery power remaining"
msgstr "当前电池电量"

#: ../src/power_view.py:317
msgid "Power plan has been reset to Balanced"
msgstr "恢复平衡值"

#: ../src/power_view.py:374
#, python-format
msgid "%s when pressing the power button"
msgstr "修改按电源按钮为%s"

#: ../src/power_view.py:379
#, python-format
msgid "%s when closing the lid"
msgstr "修改合上笔记本盖子为%s"

#: ../src/power_view.py:384
#, python-format
msgid "Power plan has been changed to %s"
msgstr "修改按电源计划为%s"

#: ../src/power_view.py:389
#, python-format
msgid "Changed Suspend Status to %s"
msgstr "修改休眠状态为%s"

#: ../src/power_view.py:397
#, python-format
msgid "The time before turning off monitor has been changed to %s"
msgstr "修改关闭显示器为%s"

#: ../src/power_view.py:407
msgid "You will be asked for a password when computer wakes"
msgstr "修改为唤醒时有密码保护"

#: ../src/power_view.py:409
msgid "The system will not requrie a password after sleep"
msgstr "修改为唤醒时无密码保护"

#: ../src/power_view.py:416
msgid "Battery status will be shown in the tray"
msgstr "修改为在系统托盘显示电池状态"

#: ../src/power_view.py:418
msgid "Battery status will not be shown in the tray"
msgstr "修改为在系统托盘隐藏电池状态"

#~ msgid ""
#~ "The Software Center is running. <span foreground='#cc5744'>%s</span> now "
#~ "may harm your computer.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to view the process in the Software Center?"
#~ msgstr ""
#~ "软件中心正在运行! <span foreground='#cc5744'>%s</span>可能会破坏系统！\n"
#~ "\n"
#~ "是否打开软件中心查看进度？"

#~ msgid "WenQuanYi Micro Hei Bold"
#~ msgstr "文泉驿微米黑 Bold"

#~ msgid "A program is still running:"
#~ msgstr "有程序仍在运行中："

#~ msgid ""
#~ "The system will restart in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系统即将在%s秒后自动重启。,10"

#~ msgid ""
#~ "The system will suspend in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系统将在%s秒后自动待机。,10"

#~ msgid ""
#~ "You will be automatically logged out in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系统将在%s秒后自动注销。,10"

#~ msgid "Do you want to view the process in the Software Center?,12"
#~ msgstr "是否打开软件中心查看进度？,10"

#~ msgid ""
#~ "The system will shut down in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系统将在%s秒后自动关闭。,10"
